★強大了！原來鬼國連d老翻遊戲機，都要靠抄鬼佬，先至有能力出產！

姐係幾百合一果種遊戲機？

有冇link
想睇多啲留言

yes

咁梗係啦，鬼佬先會咁神做全套emulator。

中國淨係做組裝生產賺少少尾水。

呢D係咩撚野黎有咩GAME玩我觀念中只有PC PS5/4 XBOX SWITCH

人地出發點係做多啲為人類或生命活得更好嘅野
而佢地係做啲只係令自己活得更好嘅野
人地用盡辦法令所有野去做得更進一步
佢地諗住點樣去食得更多人地嘅進步
以表面睇完全係生產者同破壞者關係
以實在睇完全係毀滅地球同所有生命嘅行為

剛剛先睇完廠長講山寨機小霸王

深水埗 街邊/高登 賣果d 8、90年代’懷舊遊戲機‘

好似去到ps1、psp已經極限

支鬼成日等第d國家設計更勁的機，人哋一出即copy，0成本

又話 自煮燃髮

玩到dc就好夠啦

想玩ps2